點解我哋咁傻要跟住人哋嘅遊戲規則走???

阿豬阿狗都知 出緊急法唔係林鄭嘅決定
中共班老嘢知道美國十月會出手 想先發制人
等美國制裁佢哋都冇得咁大聲

而家我哋挑戰緊嘅係一個英國佬搞咗四五十年都搞唔掂, 美國佬喺佢哋窮到褲窿都唔敢得罪, 遇到啲見錢眼開嘅國家就爭相投誠嘅政權
冇咗幾間舖頭真係會痛? 打咗藍絲一身中共就會投降?
然後一上嚟 就見到大家互相對罵
鬧完就有意思? 鬧完中共就會投降?
手足之間唔齊心點樣贏

成班廢老 狗官個個至少五張 所以我哋要同佢鬥乜嘢 鬥長命
成班藍絲個個蠢到加零一 所以我哋要同佢鬥乜嘢 鬥食腦
明明知道曼城最叻high press 打小組 唔通我仲同佢硬碰硬鬥high press??
成班畜龍除咗心口個勇字同佢手上支槍 乜嘢都冇
冇道理冇邏輯冇思考能力
我哋就係要講道理 依邏輯 善用思考能力

佢哋要乞衣到要攞刀斬我哋用的士撞我哋 而唔係堂堂正正走出嚟
次次都係一兩個自己偷偷摸摸走出嚟 因為佢哋根本團結唔到
我哋成班嗰個食腦嘅 點解要同佢哋 喺咁低嘅層次 鬥勇
班狗官驚緊美國制裁, 收埋收埋嘅資產隨時冇曬, 美國一出聲全世界邊度都唔使去
但係我哋竟然要驚畀個廢老影一張相??

學下聆聽身邊嘅人意見 分析下佢哋嘅立場 吸收可取嘅地方 一齊改善
想鬧人嘅 體諒下手足身處嘅環境 了解下佢哋嘅動機 提出更有效嘅解決方法 一齊改善
勇武嘅唔係要更加勇 係要用腦分析
和理非嘅唔係乜都做唔到 係要用腦分析
發揮我哋嘅優點 團結 創意
避免 佢哋有嘅嘢 鬥勇鬥惡
用腦贏中共

如果星期一晚18區開花失敗 就代表香港默許左呢條惡法

推

PUSH

鬥長命？而家都己經俾中共滲透哂，2047又點？

長命過中共
未洗2047佢地玩完仲有乜要怕
長命過習狗
好彩既係個有腦既接位可能已經順行解決
最緊要長命過班狗
今日佢地狐假虎威我就要睇住佢地第日點樣係一個失去所有人支持既環境生存

依家既政府既弱點係咩？係冇公信力！！！所以呢個政府講咩都好，都會受人質疑！！所以文宣要focus係緊急法帶來既“經濟危機”，市民就會buy！！

之前幾單新聞：
1）中國向香港借4000億美元唔還，滙控CEO辭職
2）8月份香港銀行的港元存款總額急跌1,110億元
3）8月本港零售銷貨總值按年大跌23%
4）近日atm排長龍，甚至冇錢
5）逾一成ATM受損不能運作，中資銀行成為示威者目標

呢的都係“經濟危機”既先兆！！
政府緊急法會令行政機關有無限權利，市民既財產隨時被凍結、沒收，而且政治前景未明，《緊急法》恐嚇走外資，令香港玩完。
只要廣大既市民認為信心危機，要提領現金換美金保平安，銀行體系唔夠錢...外資沽空港股...港幣被拋售...成個經濟可能好快收皮......然後部分銀行可能就會call loan...部分中國企業無法償還債務，就會引起一連寸反應，將香港既金融炸彈引爆，然後波及內地，繼而全球。中共肯定無法承受，而港共面對國內外商家同財金官員既壓力，相信會好快跪低...

我地呢個禮拜做d咩，就係要廣泛文宣帶出一個信息，同全香港人講，同全世界講，政府緊急法即將引爆經濟危機，係焦土既選擇，後患無窮，大家可能要適當處理自己的資產！！同埋將五大訴求同經濟復甦掛勾，有左普選制度，香港係一個更公開，更公平既自治地方，大家就會有信心投資！大家唔好比緊急法嚇到，被政府帶風向，大家focus太多係蒙面法，私了，裝修，呢個緊急法既經濟炸彈大家要識得用！！

有時唔洗下下硬打既，轉個方式抗爭都得
比勇武叉叉電 比文宣組做下野

呢場抗爭要贏一定要學識剛柔並用

支持

真正既成功係要依班'後代'放棄依套'共産'思維
否則到最後乜野都可以還完功虧一簣
我明點解你笑
唔太可能嘛
但如果連我地自己都唔信唔接受
又點説服其他人去接受

我地係討論，無話鬧唔鬧屈唔屈

反抗係要做, 力度要控制得岩就可以
而家反抗的確係多左種震懾力, 幾多藍店同黑割
少左幾多廢老襲擊後生( 7月個陣日日有)

唔好咁兩極得做同唔做兩樣, 我地一定要KEEP住做, 但係修正錯誤既部分
例如有街坊覺得LRT唔應該搞電, 只係爆機比人免費坐就得, 咁我地就順應民意
有人覺得我地無啦啦搞好多店, 我地就加強文宣點解要制裁呢堆仆街店, CHING都唔落場打波都可以係場外幫手同觀眾解說勇武隊做緊咩野

唔係做或者唔做
而係點樣做